大學生申請信用卡

有冇ching知
Mpower好定係Enjoy卡好？
或者有冇其他credit card係推薦比大學生？

大學生係要識自己搵

DBS

HSBC la

可以tg我詳細教你